{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48922&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제화목스파펜션"
    },
    "text": "近くのモンドル海水浴場に位置する宿は周辺の観光地に近いです。 モンドル海水浴場は徒歩5分の距離で、巨済自然休養林は車で4分の距離、風の丘は車で10分の距離にあります。 宿泊施設の入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供されますが、送迎サービスは提供しておりません。 全ての客室にはスパがありますが、入浴剤はご利用いただけません。 駐車場を無料で利用でき、バーベキュー施設も提供されています。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用する必要があり、追加使用の場合は炭当たり10,000ウォン、炭追加は5,000ウォン、グリル追加は2,000ウォン、雷炭追加は2,000ウォンを当日現地にて追加決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴は禁止されており、宿泊先の写真と実際の姿が異なる場合があります。 火炎物質である火薬や爆竹などの使用は厳禁となり、紛失や毀損は利用者の責任となります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、宿のポリシーによって情報が変更される場合があります。 また、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンドル海水浴場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "モンドル海水浴場の近くには巨済自然休養林や風の丘などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室にはスパがあります。ただし、入浴剤はご利用いただけませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルを使用する必要があります。追加使用の場合は炭当たり10,000ウォン、炭追加は5,000ウォン、グリル追加は2,000ウォン、雷炭追加は2,000ウォンを当日現地にて追加決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。また、ペット同伴は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の写真と実際の姿が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先の写真と実際の姿が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹などの火炎物質の使用は厳禁となっております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。宿のポリシーによって情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。詳細な料金については、直接宿泊施設にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 618
    }
}